啤梨晚報：請大家不要再互相埋怨，互相指責，唔好再打殘自己士氣！！

3:30

林匡正 Barry Ma (啤梨晚報)：

我唔反對大家勇於參與今次選舉，雖然我唔睇好。因為大家係冇乜辦法之下不妨做一吓，最多比泛民主派再呃多次。 但如果呃埋今次，大家係咪要醒？？？

一直以來包括我哋一直對泛民主派批評得比較尖銳，就俾人話收共產黨錢分化。 可唔可以團結？如果團結得到我都好想團結。 其實我哋對泛民主派嘅要求非常簡單：市民信任你哋咁多年，保送你哋入立法會咁多年，今次又見到咁多青年犧牲，你地可唔可以做一次係真係為香港付出而唔係為咗份工就算數？ 總辭你哋就唔會，但可唔可以讓出個位俾其他人選？ 仲有人講議政質素，但試問係呢個制度底下你會玩得贏佢嗎？ 睇吓立法會的組成就知道啦。

如果有啲人話白票就係鬼，我係唔認同既！
因為選民絕對有資格投白票，同埋有選擇權投建制或泛民。
無錯今次選舉係一個公投票，如無意外我係會投泛民，但係如果你泛民地下下逼人太甚老憑要人投俾你，我就會投建制！ 唔該你哋做好本份先， 若果永遠都擺出一副唔投我投誰嘅態度，咁我就唔會投票俾你～
當年邱吉爾係英國選民喺戰後第一時間踢佢走，好殘酷？但咁多年來，係英國人心目中最偉大嘅都仲係邱吉爾！

因為若果次次以好過冇嘅原則去投票，客觀只會縱壞一班政客。難道因為你嘅對手邪惡就對自己人冇要求，否則你永遠都會只會比邪惡嘅騎着。 尤其是呢班立法會議員全部都係屬於建制內嘅人，係已經掌有公權力，無論是民主派定抑或建制派，有公權力嘅人就必須受到監察同批評！

其實每次選舉都唔應該比泛民主派夾倒，但次次都係咁，今次亦都一樣，但係難得今次有人拋左一個方案出嚟，就算唔成功都好，只要贏夠接近到半數，呢一個係對成個抗爭士氣一個大幫助！呢一個只係一場戰役，就算你過半數都唔會改朝換代，但最緊要唔好打殘個士氣，亦都唔好互相埋怨指責。 其實我同黃毓民對泛民嘅立場係完全一樣，分別在於我冇佢咁大膽逐個人拎出黎追打。 我只係希望泛民唔好再比假希望人，最起碼換走劣跡斑斑嘅人出嚟選，令人知道泛民主派今次終於真係為香港人而選舉，而唔係為咗自己利益（最起碼換走葉建源/黃碧雲）

因為你唔懲罰政客，佢哋永遠都唔會做好，甚之乎當政客知道唔需要討好你哋都有人投票俾佢嘅時候，佢出賣你哋係更加冇壓力！

支持生果哥🍎

生果哥係佢朋友
呢個係啤梨哥

我老友啊生果哥同我講🍎🍐🍊🍋

佢有冇睇享利d文？最撚怨婦係佢

講叫雞嘅事跡一定係「我老友生果哥」

一眾港人kol得生果哥係啱方向
最緊要係佢地敢言嘅程度
最代表到言論自由
其他一係膠到暈，
一係黃標就宿晒

今日睇都打咗個突

焦土派都咁講

佢哋一直以來都係咁

其實佢都暗地裏鞭策緊泛民

你睇咗條片先
入邊其實有提過亨利

痴撚線
咁咪初選
要人‘讓位’而唔係投票既講乜撚民主

仲有
不論任何理由
講話會投建制既
就係共諜

生果哥講野真係好公道

事實上都應該係咁做, 如果全不監管, 只會變成另一堆建雞派

好似老涂果年, 帶住個仔去逗利是都唔撚去開會. 真係諗起都火撚滾

啱聽

又想人衝，又唔想自己個仔衝，咁係咁架啦
你問我慘唔慘？慘㗎，咁點？

所以咪叫你地移民囉

唔好意思又係我啦，66982429 call me

唔投票俾你就唔該反省下

認同